# @air/mask

Этот пакет предоставляет необходимые функции для работы с масками ввода

## Использование

### Установка

```bash
pnpm i @air/mask
```

Для изучения основных концепций, пожалуйста, посетите официальную документацию [Maskito](https://maskito.dev/core-concepts/overview)
